(人手置頂)高級五毛團體入侵警告！！！！！！！疑似白卡佬出沒！！！！！！！

我已經開過好多個Post,講最近好多迷信post出黎
希望大家保持觀望態度，討論還討論，唔好沉迷呢d迷信野

迷信文章出現時間點
831>即刻有極多陰陽眼話見到野
中大女學生>預言,作法

如果大家仲相信呢個所謂的gay大師請睇下呢個post,一定笑撚到你仆街
如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

呢位巴打尻吹撚佢地都有人信

佢地開POST極多疑點
手足一出去或者訓左就會出現垃圾靈異POST

佢地係高級五毛分化撚,迷信post有極大量P牌(30萬以上)互吹水,只要你反駁佢地
佢就會有組織性話你係狗,甚至係國安
我就係其中一個比人話國安嘅人
仲主張睇唔過眼就叫手足block人
佢地會話起底冇用,國安HACK左AC,因為佢地駁唔到點解我堂堂一個國安幾個星期前開POST叫大家玩魔獸世界

呢位GAY大師應該係想轉移視線推走行動POST，仲有巴打話佢係之前波台白卡佬

唔好同我講法術救國，咁撚勁一早就有人落降頭，收皮啦迷信狗

持續追擊迷信狗

()係開POST數量
9個30萬P牌號長期推POST
IamGay
#324135 (3)P
無地卡羅
#290585 (0)P
給我撐10秒
#293852 (2)P
吉茵珂絲
#259319 (9)P
西瓜的夏天
#298055 (0)P
支那坦克人
#300815 (0)P
市民（暴徒喬裝）
#263412 (0)P
女農夫
#288678 (3)P
你估我想呀
#310885 (0)P 上個名叫非洲灰姑娘1 小時前
奇趣小丑
#331696(0)P
饅頭蛙
#261971(1)P
殘忍的雙丸
#301233(0)P
南瓜牛肉球
#79530(0)非P
十月的天空很乾淨
#314462(7)P
撚貓達人
#270943(2)P
空白的紙條
#314178(4)P
懦夫(女)
#305357(0)P
奇趣小丑
#331696(0)P

持續追擊

留名
高級五毛團仲有咩特徵？
除左有組織性話你係狗,甚至係國安

30萬打後,開POST極少,極多0POST

我明明地喇，果D靈異PO我幾乎無睇過，
因為訓左或做緊其他野。
多謝先會參考下，不過你講D野可以簡單D講完。
你講果個POST我㩒錯制block左果個乜野 "月娥妹妹"
想睇佢9UP乜都唔得。

831陰陽眼無咩好討論丫，預言同作法睇都未睇過，都唔知佢噏乜。
擺明係神棍block得，不過果條友D PO好奇怪，D人回佢個PO 小佢都無用不推文。
真有料假有料都要block啦，呢D人。醉醉地好眼瞓💤早抖

聽陳蕾士
成班解讀撚先好笑

我好out,我想問下神仙B係咪已經失左蹤